其實香港人咁垃圾係有原因

香港人去圖書館除左去自修室睇女同借旅遊書去日本韓國，仲識做D咩?

唔怪得而家D人越黎越辣殺

好少英文學術書
就算有都係都幾間有咁
要比2.5預訂

好可悲

真心想看書都唔去圖書館借啦

利申: 平均一個月看一本書, 全部買

我夠想買，屋企咁細邊有位放
土地問題

呢個好似唔是原因 似寫照多d

啲書好多都好垃圾
尤其聯合集團個堆
新細明體加張相再上網抄下文又一本

台灣都係1，2本得
好多內容失實偏頗
尤其講日本經營個堆
吹到幾勁幾勁但係現實係點大家新聞有眼睇
睇得多呢啲書真係讀壞腦

專業書佢又冇
一係唔俾借
新個啲受歡迎個啲又難借
再唔係上網睇大撚把
屌仲去黎托柒咩

積下口德啦

中國人係無文化架啦

而家都睇ebook啦， 邊有人拎住一大本reference

玩撚完未呀？
積你老母

上面 男讀者+學生
下面 港女